4月1日情人節，祝各位表白成功

4月1日好多人真心表白，進可攻 退可守
好多人係真心表白，當然多數人其實只係玩！

呃呃氹氹呃人上床
2月14？情人節？不，是愚人節！

2018啦 仲用老土招

正所謂橋唔怕舊 最緊要受
我個人覺得無咩大問題

哈哈

毒撚處刑日

妒忌？

唉，我連表白既機會都無

明白

你唔明

咁你解釋

唔同你講阿 走啦！！

？

？？

今晚八時正 連登抗爭全面展開

愚人節快樂啊親

就快夠鐘 加油